皇狗， 我刁你xx

皇馬

Handball

用屎眼睇波？

我屌你老母皇家賤種里

push

push
想多啲人睇到樓主同班盲反有幾弱智